女友和兩名「哥哥」開房間 男友抓姦痛扁

台南1名羅姓男子懷疑女友和小王到飯店開房間，帶手下小弟到飯店捉姦，沒想到撞破房門闖入後，赫見女友竟然和兩名男子在一起，雖然三人衣著完整，但他瞬間爆走，先甩女友頭後，接著痛扁2男。雖然兩男解釋只把他女友當成妹妹，但仍被羅男率眾押出飯店。警方獲報前往處理，經勸導後自行離去，雙方也不願提告。

據了解，羅男2日凌晨得知女友跟人家上飯店開房間，大發雷霆，馬上帶著手下衝到飯店，在房門外要女友打開門，但等不及女友來開門，就用身體直接撞開門衝入房內。

羅男見女友與2男共處一室，雖然三人衣著完整，但他情緒頓時崩潰，先質問女友「妳來這幹嘛？」接著出手甩了女友頭，再跳過床，質問2男「帶我女友開房間呢！」

雖然2男解釋他們沒有開房間，但羅男不斷飆三字經，接著出拳打人，小弟們見狀跟著衝上圍毆2男，2男只有挨打的份，根本不敢還手，還一直表示將羅男女友視做是自己的小妹，沒有非分之想。但羅男不接受，一再叫喊要小弟們將2男「打呼死啦！」

轄區警方指出，當天接到民眾報案有人在飯店樓下爭吵口角，馬上派員前往處理，抵達飯店樓下，雙方在飯店大廳持續爭執口角，雙方均稱是誤會，但見陳姓與吳姓男子有外傷，儘管雙方都說誤會，為免再有發生糾紛，先將陳男和吳男帶回派出所後讓他們離去，並告知，若要提傷害告訴，可持驗傷單提告，但迄今都未提出任何告訴。（劉榮輝／台南報導）

接著出手甩了女友頭

香港就會上連登出post